你知唔知飲酒同飲水ge分別？

夕陽武士ge依句其實代表緊乜

代表佢飲醉

你就飲醉 不知幾清醒

水會愈飲愈寒
酒會愈飲愈想鳩噏